<resources>
    <string name="app_name">GSYVideoOynatıcı</string>

    <string name="detail_text">Stephen gönderirim, Asstep gönderirim, Stephen gönderirim, Asstep gönderirim, As gönderirim
        Stephen'ı Asstephen'i evime göndermesi için gönderdim.
        Stephen gönderirim, Astiffens gönderirim, Stephen gönderirim
        Fensa yeri Stephen'ı Astiffensa'yı yer göndermesi için gönderiyorum Fen, Astiffenssa'yı gönderiyor Yer Stephen'ı Asstephansa'yı göndermesi için gönderiyorum
        Yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, yerel Stephen'ı göndermek Asstephan'ı, yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, dağılım
        dağılın yeri fen, astiffany'yi göndermektir, yeri dağıtmak için steph'i oraya dağıtmak için gönderirim
        Asstephen'i gönder, yapalım, yapalım
        Asstephen'i gönder, Stephen'ı gönderiyorum, Asstephan'ı gönderiyorum, Asstep'i gönderiyorum, Stephen'ı gönderiyorum ve Stephen'ı gönderiyorum.
        Fensa, yerin olduğu yerdir Fen, gönderilecek yer, Stephen'a gönderdiğim yer, gönderilecek yer
        Stephen'ı Asstephen'i evime göndermesi için gönderdim.
        Stephen gönderirim, Astiffens gönderirim, Stephen gönderirim
        Fensa yeri Stephen'ı Astiffensa'yı yer göndermesi için gönderiyorum Fen, Astiffenssa'yı gönderiyor Yer Stephen'ı Asstephansa'yı göndermesi için gönderiyorum
        Yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, yerel Stephen'ı göndermek Asstephan'ı, yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, dağılım
        dağılın yeri fen, astiffany'yi göndermektir, yeri dağıtmak için steph'i oraya dağıtmak için gönderirim
        Asstephen'i gönder, yapalım, yapalım
        Asstephen'i gönder, Stephen'ı gönderiyorum, Asstephan'ı gönderiyorum, Asstep'i gönderiyorum, Stephen'ı gönderiyorum ve Stephen'ı gönderiyorum.
        Fensa, yerin olduğu yerdir Fen, gönderilecek yer, Stephen'a gönderdiğim yer, gönderilecek yer
        Stephen'ı Asstephen'i evime göndermesi için gönderdim.
        Stephen gönderirim, Astiffens gönderirim, Stephen gönderirim
        Fensa yeri Stephen'ı Astiffensa'yı yer göndermesi için gönderiyorum Fen, Astiffenssa'yı gönderiyor Yer Stephen'ı Asstephansa'yı göndermesi için gönderiyorum
        Yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, yerel Stephen'ı göndermek Asstephan'ı, yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, dağılım
        dağılın yeri fen, astiffany'yi göndermektir, yeri dağıtmak için steph'i oraya dağıtmak için gönderirim
        Asstephen'i gönder, yapalım, yapalım
        Asstephen'i gönder, Stephen'ı gönderiyorum, Asstephan'ı gönderiyorum, Asstep'i gönderiyorum, Stephen'ı gönderiyorum ve Stephen'ı gönderiyorum.
        Fensa, yerin olduğu yerdir Fen, gönderilecek yer, Stephen'a gönderdiğim yer, gönderilecek yer
        Stephen'ı Asstephen'i evime göndermesi için gönderdim.
        Stephen gönderirim, Astiffens gönderirim, Stephen gönderirim
        Fensa yeri Stephen'ı Astiffensa'yı yer göndermesi için gönderiyorum Fen, Astiffenssa'yı gönderiyor Yer Stephen'ı Asstephansa'yı göndermesi için gönderiyorum
        Yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, yerel Stephen'ı göndermek Asstephan'ı, yerel dağılım, yerel fen Asstephan'ı göndermek, dağılım
        dağılın yeri fen, astiffany'yi göndermektir, yeri dağıtmak için steph'i oraya dağıtmak için gönderirim
        Asstephen'i gönder, yapalım, yapalım
        Asstephen'i gönder, Stephen'ı gönderiyorum, Asstephen'i gönderiyorum, Asstep'i gönderiyorum, Stephen'ı gönderiyorum ve Stephen'ı gönderiyorum.
        Fensa, yerin olduğu yerdir Fen, gönderilecek yer, Stephen'a gönderdiğim yer, gönderilecek yer
        Finn'in AsStephen'i göndereceği yeri serpin Stephen, yeri AsStefan'a gönderecek.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Merhaba boş parça</string>
    <string name="title_activity_scrolling">KaydırmaEtkinliği</string>
    <string name="large_text">
        "Malzeme metafordur.\n\n"

        "Maddi bir metafor, rasyonelleştirilmiş bir uzayın ve bir hareket sisteminin birleştirici teorisidir."
        "Malzeme, kağıt ve mürekkep çalışmasından esinlenerek dokunsal gerçekliğe dayanmaktadır, ancak yine de"
        "teknolojik olarak gelişmiş ve hayal gücüne ve sihire açık.\n"
        "Malzemenin yüzeyleri ve kenarları, gerçekliğe dayanan görsel ipuçları sağlar."
        "Tanıdık dokunsal özelliklerin kullanılması, kullanıcıların kolaylıkları hızlı bir şekilde anlamalarına yardımcı olur. Yine de"
        "Malzemenin esnekliği, fiziksel olanın yerini alan yeni olanaklar yaratır"
        "dünya, fizik kurallarını çiğnemeden.\n"
        "Işık, yüzey ve hareketin temelleri, nesnelerin nasıl hareket ettiğini aktarmanın anahtarıdır."
        "Etkileşimde bulunun ve uzayda ve birbiriyle ilişkili olarak var olun. Gerçekçi aydınlatma gösterileri"
        "dikiş yapar, alanı böler ve hareketli parçaları gösterir.\n\n"

        "Cesur, grafik, kasıtlı.\n\n"

        "Baskı tabanlı tasarım tipografisinin temel öğeleri, ızgaralar, boşluk, ölçek, renk, "
        "ve görüntülerin kullanımı, görsel tedavilere rehberlik eder. Bu öğeler, sizi memnun etmekten çok daha fazlasını yapar"
        "göz. Hiyerarşi, anlam ve odak yaratırlar. Kasıtlı renk seçimleri, uçtan uca"
        "Görüntüler, büyük ölçekli tipografi ve kasıtlı beyaz boşluk, cesur ve grafik bir görüntü oluşturur"
        "kullanıcıyı deneyime çeken arayüz.\n"
        "Kullanıcı eylemlerine yapılan vurgu, temel işlevselliği hemen görünür kılar ve "
        "kullanıcı için yol noktaları.\n\n"

        "Hareket anlam sağlar.\n\n"

        "Hareket, kullanıcıyı ana hareket ettirici olarak kabul eder ve güçlendirir. Birincil kullanıcı eylemleri "
        "hareketi başlatan ve tüm tasarımı dönüştüren bükülme noktaları.\n"
        "Tüm işlemler tek bir ortamda gerçekleşir. Nesneler kullanıcıya gösterilmeden sunulur"
        "Dönüştürürken ve yeniden düzenlerken bile deneyimin sürekliliğini bozmak.\n"
        "Hareket anlamlı ve uygundur, dikkati odaklamaya ve sürekliliği sağlamaya hizmet eder."
        "Geri bildirimler ince ama net. Geçişler verimli ancak tutarlı.\n\n"

        "3D dünya.\n\n"

        "Maddi ortam, tüm nesnelerin x, y ve z'ye sahip olduğu anlamına gelen 3B bir alandır"
        "boyutlar. z ekseni, " ile ekran düzlemine dik olarak hizalanır.
        "izleyiciye doğru uzanan pozitif z ekseni. Her malzeme yaprağı tek bir yer kaplar"
        "z ekseni boyunca konumlanır ve standart 1 dp kalınlığa sahiptir.\n"
        "Web'de, z ekseni perspektif için değil katmanlama için kullanılır. 3D dünyası "
        "y eksenini manipüle ederek öykünür.\n\n"

        "Işık ve gölge.\n\n"

        "Maddi ortam içinde, sanal ışıklar sahneyi aydınlatır. Anahtar ışıklar yaratır"
        "yönlü gölgeler, ortam ışığı ise tüm açılardan yumuşak gölgeler oluşturur.\n"
        "Maddi ortamdaki gölgeler bu iki ışık kaynağı tarafından oluşturulur. Android'de "
        "gelişme, ışık kaynakları malzeme tabakaları tarafından engellendiğinde gölgeler oluşur"
        "z ekseni boyunca çeşitli konumlar. Web'de gölgeler, "
        "yalnızca y ekseni. Aşağıdaki örnekte 6dp yüksekliğindeki kart gösterilmektedir.\n\n"

        "Dinlenme yüksekliği.\n\n"

        "Boyutu ne olursa olsun tüm maddi nesnelerin bir dinlenme yüksekliği veya varsayılan yüksekliği vardır"
        "bu değişmez. Bir nesne yükselti değiştirirse, dinlenme konumuna geri dönmelidir"
        "mümkün olan en kısa sürede yükselme.\n\n"

        "Bileşen yükseltmeleri.\n\n"

        "Bir bileşen türü için dinlenme yüksekliği, uygulamalar arasında tutarlıdır (ör. FAB yüksekliği "
        "bir uygulamada 6dp'den başka bir uygulamada 16dp'ye kadar değişmez).\n"
        "Bileşenler, derinliğe bağlı olarak platformlar arasında farklı dinlenme yüksekliklerine sahip olabilir"
        "çevreden (ör. TV, mobil veya masaüstünden daha fazla derinliğe sahiptir).\n\n"

        "Duyarlı yükseklik ve dinamik yükseklik ofsetleri.\n\n"

        "Bazı bileşen türleri duyarlı yükseltmeye sahiptir, yani yanıt olarak yüksekliği değiştirirler"
        "kullanıcı girdisine (ör. normal, odaklanmış ve basılmış) veya sistem olaylarına. Bu yükseklikler"
        "değişiklikler, dinamik yükseklik ofsetleri kullanılarak tutarlı bir şekilde uygulanır.\n"
        "Dinamik yükseklik ofsetleri, bir bileşenin göreli olarak hareket ettiği hedef yüksekliğidir"
        "bileşenin bekleme durumuna. Yükseklik değişikliklerinin tutarlı olmasını sağlarlar"
        "eylemler ve bileşen türleri arasında. Örneğin, preste kaldırılan tüm bileşenler "
        "dinlenme yüksekliklerine göre aynı yükseklik değişimi.\n"
        "Giriş olayı tamamlandığında veya iptal edildiğinde, bileşen dinlenme durumuna geri dönecektir"
        "yükseklik.\n\n"

        "Yükseklik girişiminden kaçınılıyor.\n\n"

        "Duyarlı yükseltmelere sahip bileşenler, aralarında hareket ederken diğer bileşenlerle karşılaşabilir"
        "Dinlenme yükseklikleri ve dinamik yükseklik ofsetleri. Çünkü malzeme geçemez"
        "Diğer malzemeler aracılığıyla, bileşenler birbirine herhangi bir şekilde müdahale etmekten kaçınır, "
        "ister bileşen bazında isterse tüm uygulama düzenini kullanarak olsun.\n"
        "Bileşen düzeyinde, bileşenler etkileşime neden olmadan önce hareket edebilir veya kaldırılabilir."
        "Örneğin, kayan bir eylem düğmesi (FAB), bir ekrandan önce kaybolabilir veya ekrandan çıkabilir "
        "kullanıcı bir kart alır veya bir snackbar belirirse hareket edebilir.\n"
        "Düzen düzeyinde, uygulama düzeninizi girişim fırsatlarını en aza indirecek şekilde tasarlayın."
        "Örneğin, FAB'yi bir kart akışının bir tarafına yerleştirin, böylece FAB müdahale etmeyecek"
        "bir kullanıcı kartlardan birini almaya çalıştığında.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Ayarlar</string>
</resources>
